表哥叫我幫佢開馬會戶口

是咁的，頭先表哥打嚟問我可唔可以幫佢開個馬會戶口，佢話佢暫時開唔到，要我幫手。想問下係點佢叫我開完俾帳戶號碼同密碼俾佢，佢自己入錢落去玩。想問下會唔會用到我啲錢，或者到時如果要人還錢嘅話佢消失咗，係咪要我還？

趕撚住輸咩 叫佢自己落狗會整啦

佢話自己暫時開唔到，因為佢之前破過產

洗黑錢

咪撚幫啲死賭徒

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

有無得2次破產?

體育台？

唔洗你還錢的放心 因為冇得借錢 而且仲可以賺錢
你落馬會開戶口時記得連接埋你銀行戶口 只開提款 唔開存款
咁你表哥每次入錢落馬會戶口你就可以即刻轉撚走佢D錢入你銀行
由於個馬會戶口係你既 所以過程完成合法
如果你想賺多D 仲可以等你表哥嬴完錢先轉走D錢

唔知開咩台

政府工 銀行
你都唔洗做啦

佢表哥想做善事 唔好阻

啫係就算佢輸到仆曬街，我都唔會受影響？

你當係八達通
無錢就無得賭，除非你入錢落去

會 因為馬會見你玩得多錢(唔理輸嬴) 都會計積分
佢輸到仆街你就可以有VIP卡
有時馬會仲會送D戲飛同哈根大師現金卷比你

明白

咁正

唔好連銀行咪得 叫佢要賭就自己去馬會入錢

仆街

傻先幫人開
到你搵政府工你就頭痕
要晒啲record

唔好幫

唔好幫人開啊，你如果想考紀律部隊就麻煩，會查你，同埋9成9係過唔到，消防救護除外。

明顯係佢破撚左產會俾人check戶口，搵第二個人收埋d錢係馬會戶口，有咩事你肯定上身

仆街啦要用咩藉口拒絕佢好

你話你都想開戶口自己賭囉